//soruları tutması için MCQS adında object oluşturuyoruz

let TEST = [{
    question: "Dünya'nın yuvarlak olduğunu kanıtlayan bilim adamı aşağıdakilerden hangisidir ?",
choice1: "Newton",
choice2: "Macellan",
choice3: "Pisagor",
choice4: "Edison",
answer: 1
},
    {
    question: "Aşağıdakilerden hangisi Dünya'nın yapısında olan farklı tabakalardan değildir ?",
choice1: "Atmosfer",
choice2: "Yer Kabuğu",
choice3: "Bulutlar",
choice4: "Çekirdek",
answer: 2
},
    {
    question: "Canlılar etrafındaki sesleri duyamıyorsa hangi duyu organları zarar görmüş olabilir ? ",
choice1: "Burun",
choice2: "Dil",
choice3: "Göz",
choice4: "Kulak",
answer: 3
},
    {
    question: "Dünya’nın en içinde bulunan, en sıcak katmanı hangisidir?",
choice1: "Manto",
choice2: "Yer Kabuğu",
choice3: "Çekirek",
choice4: "Atmosfer",
answer: 0
},
    {
    question: "Aşağıdakilerden hangisi kıtalardan biri değildir?",    
choice1: "Asya",
choice2: "Ekvator",
choice3: "Afrika",
choice4: "Avrupa",
answer: 1
},
    {
    question: "Aşağıda verilenlerden hangisi hareket edebilen bir varlıktır ?  ",
choice1: "Plastik Top",
choice2: "Çam Ağacı",
choice3: "Karınca",
choice4: "Sandalye",
answer: 2
},
    {
       question: "Aşağıdakilerden hangisi duyu organımız değildir?",
choice1: "Burun",
choice2: "Kulak",
choice3: "Göz",
choice4: "Kalp",
answer: 3
},{
       question: "'Duyu organlarımızın çoğu vücudumuzun ….... bölümünde bulunur.' tümcesinde noktalı yere aşağıdakilerden hangisi yazılmalıdır?",
choice1: "Baş",
choice2: "Kol",
choice3: "Gövde",
choice4: "Bacak",
answer: 0
},
    {
       question: "Aşağıdakilerden hangisi yavaşlayan harekettir?",
choice1: "Duraktan hareket eden otobüs",
choice2: "Yokuştan aşağıya yuvarlanan top",
choice3: "Koşarken yürümeye başlayan koşucu",
choice4: "Gazına basılan otomobil",
answer: 2
},
    {
       question: "Aşağıdaki araçlardan en hızlı olan hangisidir?",
choice1: "Otomobil",
choice2: "Helikopter",
choice3: "Bisiklet",
choice4: "Tren",
answer: 1
}];